點解要跳呀

每一個反送中既你地都好重要 唔好再做傻事